水行俠遇上Hulk

盡cap

fuck marvel

dc forever!!